[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

中共用左幾百萬美金去收買官員同台灣斷交，十幾年黎不停透過投資，差唔多用左二十六億美金去令台灣減少邦交國
中共目的係為左令台灣冇曬邦交國，國際上冇人再承認中華民國，名正言順收番台灣
用左咁多錢咁多時間係d小國身上，就係為左減少台灣既邦交國，真係用心良苦
咁如果係依個時候德國同台灣建交會唔會激死中共?
下面大大個春袋任你錫:
[size=3]德國民眾發起請願，要求國會討論與中華民國台灣建交

依份聯署係全世界既人都可以簽，過左五萬係要上德國國會討論，仲有成功通過既例子

超級簡單。不懂德文，在 google 翻譯幫助下，兩分鐘左右完成簽署。

教學影片：
連署：
全世界即刻同我一齊錫爆中共個春袋！

再講一次，達標既話
係可以上德國國會進行公聽會
愈多人簽，上到國會就更加有力！
絕對唔係依家成日簽果個簽完冇人理既白宮聯署

Pish

一齊激撚死中共同時，睇下佢會幾核突幾唔要面咁去譴責人哋既外交權利

推

p牌仔冇得推，唔該咁多位想做實事既手足幫下我

專心自己既行動仲好啦

春咩袋
二十六億美金其實好少,等於中國既一條精蟲

重點唔係錢，係中共依家最想做既野係收番台灣，德國同台灣建交意義係超級大，間接同中國作對，我地就多個盟友

德國同台灣建交係重大決定黎 , 唔到呢啲野影響得到
專注番德國對香港人權既關注好過
最好黎多份德版香港民主與人權法案

屌
各有各做呀
想點做就點做啦
唔好教條主義呀

Push

推 咩都要試下

二分鐘簽你一個名換一個機會令中共痛苦都唔做？
白宮聯署係咁推，依個有實際作用既又唔做？

你究竟知唔知國與國之間的斷交建交係咩一回事？
德國再膠多十倍都唔會第一個走去同台灣斷交

其實你有冇睇到內容...係德國人發起聯署要求德國同台灣建交

Sorry 打錯字，是想說不會第一個走去同台灣建交

美德法英澳加日台韓

德國係有講過要同台灣建交架

乜野春袋呀 香港個人權法都未知之數

你仲要分資源去搞呢d 台灣多香港咁多人

簽5萬個都做唔到？

推推推

要比人知！！！

打擊中共 有渠道就要試一試

咁多留言話冇用...
睇黎都幾有用
大大力推先

簽個名啫
又幫到台灣

默克爾夫人呢D只會繼續派膠.

兩分鐘簽個名叫好多資源？
咁白宮果d冇人理既聯署真係浪費左好多
德國同台灣建交絕對對中國係一個大威脅

召喚五萬連登仔

Pppuussshh

香港獨立
再同台灣建交

德國膠唔膠 有無用
咪上左國會再睇囉
多一條戰線就係多一條
不過建議開多個post 個名就係講具體啲嘅

有時真係唔好話點解國際唔多理香港，太多香港人完全對國際一d了解同認識都冇，連twitter都要吹曬雞先肯用
係有事果陣先開始搵國際幫手
929國際遊行集會一叫，台灣勁多人出曬黎幫手搞
唉

得德文晏啲先搞

有曬教學架手機仲可以用google翻譯曬成個網頁，好簡單

推啊

927 新屋嶺被捕者聲援集會
928 雨革5週年集會
929 全球反極權遊行
101 國殤遊行/多區集會

push

推呀

推爆

已簽！ 唔理有冇用，兩分鐘一個簽名唔會好為難你掛

5萬個連登仔都夠啦

Push 呢個正

簽個名
用 2分鐘換多條potential戰線

百利而無一害，除非連2分鐘時間都無 或者 你好愛中共

BTW 咁多人帶風向話無用，護主心切，大家明喇

推啊

推推推推

推爆去！

31321個簽名咋，大家加油！

721,811,831,新屋嶺

5萬簽名換中共26億附諸一炬嘅機會
咁都唔值?

簽個名啫要幾耐啫，上面講到好似做咗依樣做唔到其他咁

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

Gogogo

大力推

好多p牌叫人唔好簽

個個好似你咁諗香港就唔需要打國際線

推，已簽

唔想簽既唔簽就好，
唔明點解有人會特登叫人唔好簽，
只不過係花幾分鐘就有機會令一個不利中共既議題上德國國會，有咩唔好，
而且最近唔係經常講we connect咩？

錫春袋

簽左

德國國會唔同美國架，每一份都好認真審視，真係好有機會跟隊同台灣建交+德國民主人權法案，同美國一齊落中共面㗎！大家簽！

試下試下

其實我覺得啲小國交唔交根本冇所謂
無奈中共同台灣都好肯洗錢喺呢方面

on9
所有打到中共嘅戰術都係我哋嘅行動

終於有人推

台灣人連5萬個 都簽唔到 有無咁廢呀

香港人係咪要幫佢地建埋國 先可以去救香港呀

d中華膠好多籍口 又話唔建立民主中國 香港人唔會有民主

一係就話 唔救台灣 香港就無救 等你搞得果2個中國黎

香港已經玩完la

CLS

Push!!!!

已填

up

簽個名者大佬
又唔係叫你裸跑

港台友好，但我始終覺得台灣要台灣人自己肯救先得

😌

重點唔係幫台灣，係針對中共既行動
如果好似你咁講，咁其他國家都唔洗幫香港

929 10.1

留名

唔識德文 輕輕一推

good job

多謝樓主分享

唔撚駛理D x毛，潑冷水別有用心

雖然難d

但維尼金句（777唔知醜都成日用）

志不求易
事不避免

同我簽佢老母

簽個名者
過到既話就搞德國對港既人權法啦
簽左又無壞

有教學😉好簡單架咋

咩柒都要做！！！
晒你隻手指郁幾下，又唔駛出街

盟友大事，當然推💪

搭車airdrop
829 101

tui

share去ptt會否更有效？

求幫推，我係垃圾P牌

我冇ptt帳號已經係咁叫打機台服d朋友周圍推

bookmark左先，返到屋企攪

bookmark jo

agger

有曬教學片啊，如果手機既話禁個制google翻譯曬成個網就睇得明

戇鳩咁又叫春袋 就撚嚟打個飛機射落習近平張相都叫春袋
濫撚用哂

Signed.

721 811 831 新屋嶺

仲爭 20,000個簽名
快D去簽

如果香港連5萬個名 自已都簽唔到

其他國家會理你咩？ 想人點回應 係要自己去爭取

德國佬一睇 台灣人得幾千個人簽

其餘你香港人簽哂 人地都唔想理你啦

仲有 呢個唔係咩春袋lor 乜都寫春袋
核彈 又剩

你中意就簽 我唔care

只係覺得好無謂

你仲唔係鬼

中共用左十幾年想做既野，一個簽名就可以有機會令到佢白廢心機，咁叫做冇用🤦
上次德國都係用要同台灣建交威脅中共正視香港人權問題

簽個名啫

唔好只推不做
利申已填

依個係德國本土人發起，要經過審批先比發起，唔係話搞個聯署就有得搞
台灣人都唔一定知道依件事，我除左係連登放之外都有叫台灣人散出去
係我放link上黎果陣已經有成3萬幾個
如果成日都諗話人地既事人地自己搞，咁香港既事係唔係都唔洗國際理？
929遊行一吹雞，台灣即刻有人響應，五個地方搞曬遊行
anyway，唔想簽既可以唔簽，做番你覺得有用既野

推爆佢！

可唔可以俾個圖文教學 條片好低清

signed

呼籲斷交國再建交賺人仔

831

但德國婆仲對共產黨念念不忘呢

多謝晒

次次做啱野都有人認證

中共機器全面推走此post

台灣冇 x 用，已經畀人踏上心口都唔反擊，淨係係度等死。
香港人都死頂啦！
簡直同我們冇得比

其實直接用google翻譯網頁已經可以簽到

推！

有無26億既source?

done

台灣反共既人一定多過香港

敵人反對的

P

真係無理由唔簽，已經簽完，不過要而家要註冊左先，用 chrome 開翻譯填幾項就 ok, 地址鳩填，之後 check email confirm 註冊，再去返請願信果版 click 多下簽署就完

等美國都咁做就最有用

全世界必需醒覺, 同中國人做生意等於斷送自己下一代既未來.

google search一下就有好多post講

推呀屌

中共is our enemy

推先

pushhhh

反正對我方冇壞
老閪都簽左先
tui

係唔係唔可以用Gmail

Done!

簽個名就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

推阿 屌你個西

德國由收左2位義士開始就唔會輕易放棄香港人,否則點會冒咁大既險

簽個名就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

其實香港人幾多聯署都唔會影響佢地建唔建到交
做翻啲實際野好過

你有無睇第一個POST

救台灣

只要對中共不利都要去做
台灣人今次對香港人幫左好多(都叫做為港發聲啊) 都無理由唔幫幫手啊?

激死中共

推咗先

我愛台灣

德國佬

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

手動
最少有得傾

你睇下成班台灣人做緊乜先得㗎
更何況呢啲事台灣人都唔自己主動爭取
餵撚埋佢咩

Why not borh？

你有冇睇到人地過五萬要上國會討論個句？實唔實際到你講？你講埋哂啲垃圾又好撚實際？

台灣撐香港，簽個名撐返人都唔制？

正

簽呀！台仔買裝送過嚟，台妹仲飛香港做義士
有乜理由唔幫

推
唔識德文可以用google translate
我就係成功既例子

Puch !

簽名呀

清算警畜 你我有責

pish

Taimeimei
#263349

呢條友次次同台灣/民國 有關嘅post都見到佢
成日話唔好理台灣，唔好舉民國旗，香港顧掂自己先
你唔幫人，人哋點會幫你
更何況地理上台灣最易支援香港

你條友成日分化香港台灣
以下幾個post都有佢
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

#41

到底10.1舉唔舉民國旗好？

#6

BTW 已簽

留名待填

幫推轉頭用電腦再開

Done

qish qish qish!!!

推推推 留名簽

wa

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

做唔一定得，但唔做一定唔得

我見台灣人多過 見香港人

我好多朋友無連登ac 但我地都有個咁嘅睇法

但我都係講事實

見你地 痴台灣 痴到過哂界

我得一把口 你睇唔順眼咪block 左我lor

推加簽

你話我分化台灣？你地係香港 一面倒痴台灣

當正台灣人同香港有親

你知唔知 d台灣人其實係點？

一有人開po 對台灣有意見 一尾就話分化
又剩 一d都唔諗下 咪同30年前好愛國嘅香港人一樣
乜都唔知

你咪睇下我對台灣嘅評語lor

咁玻離心

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Aufnahme von diplomatischen Beziehungen zur Republik China (Taiwan) mitgezeichnet.

ok 簽ed

簽左，踢爆中共個春袋

好似搞掂

[爭3000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

你段字好有說服力

反對就一定係五毛 ？

你無知 定on9 呀

個個人一定要同你 一樣咁on9架

獨裁過共產黨

話俾台灣人知等佢哋自己做啦

呢個聯署 一早有個台灣人 傳出黎 話要人簽
係d台灣人 唔肯做 佢地一見到唔係中文就會pass
之後我見有個香港人 係個澳洲group度 叫人幫手
之後連登有人放過上黎啦

大部分應該係香港人簽ge

係香港人先咁幫台灣

如果美國做，會有好多人跟隊。
唔駛話建交，話建立特殊關係法已經激死中共

幾分鐘啫

好多偽黃絲叫人唔好錫喎

當中共比人歧 佢就更加需要香港中立

大家一齊簽

台灣民智未開嘅人仲多呀 好多都仲中國過大陸人

你以為個台灣得台北呀？ 台灣多香港幾倍人

咁多反共人就唔會係咁啦 簽個5萬都唔做 定係佢地都唔care

去台灣住幾年先出黎盲撐啦

成個連登 可能多數年紀細 人地吹捧台灣 又跟住吹

唔係就大部分都缺乏 獨立思考能力

人云亦云

話需對台灣人無乜好感 但我支持台獨

唔似得你他盲撐中華民國

CLS 一星期幾個po 宣揚 中華民國

好post大力推

Signed petition 95643
多多益善！

在 2016 年 6 月 2 日，德國聯邦議院壓倒性表決通過一項法案，將一次大戰期間亞美尼亞人遭奧圖曼土耳其帝國迫害事件認定為「種族屠殺」。

這個案子當時就是由民眾請願發起。最後土耳其還召回駐德國大使。

留個名先

寧化飛灰

【建交的機率或許很小，但重點在於其中的過程。 一旦請願通過，德國聯邦議會就必須要走相關的程序，這時候駐外單位就有機會去跟國會議員說明台灣的立場。

德國的民眾也有機會透過國會召開的公聽會了解到台灣跟中國不相同的事實，更可以瞭解到我們兩國在政治體制以及價值觀上有多麼不同。

外交不是零與一、黑與白的關係。或許不一定可以走到我們最想要的結果，然而在這過程中的溝通、辯論與折衝，才是我們想要達到的目的。】

Pushhhhh

你住台灣？

舊到支爆！

推到支爆

點解要俾埋個password佢
唔敢簽喎

屌快D SHARE埋俾你地嘅台灣FRIEND喇

仲要講埋d理由ON9到
一如以往嘅5毛手法

612 721 811 831 新屋嶺

thanks

其實你可以出返去
你D理由好廢呀, 作都作D真實嘅野
講到簽個名好似要用你幾個鐘, 用你好多體力咁
你咁樣點帶倒風向呀

Post去 Dcard 或者其他台灣嘅論壇有冇得諗

其實好少

而家我終於好肯定有5毛做風向撚
連簽個名都叫人唔好簽, 講到如果最後無用會令到個運動滅亡咁

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Aufnahme von diplomatischen Beziehungen zur Republik China (Taiwan) mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

tuiiii行動po
就算唔係上街行動 都係行動po 而家國際線一定要打

Pushhh ah

再推

推!

簽咗
已經有三萬幾簽名

推
聯台制共

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

pushhhhh

推左先

乜德國民眾咁撐嘅

快啲簽呀

其實臺灣只需要同一個國家建交！

中國！

推上去

簽ed

光復香港 時代革命

簽個名都話分散注意力又點點點？又唔關事
白宮都簽左成百份，咪都係無用
但大家都繼續做，因為唔想放棄任何一個機會啊嘛

簽個名可以點樣分散到抗爭資源？

就算要寫信寄去德國又有咩難道？上網禁幾個掣係唔係會令到香港人出唔到街先？唔係既話全世界同我入去簽左佢！

香港依家係對抗梗中共，只要德國真係同台灣建交既話，對爭取自由民主既香港都係一種鼓舞，可以警惕共產黨唔可以亂黎！

721 831

唔錫, 要燒

唔理成唔成功，
一定要推

大力三推

Anzahl Online-Mitzeichner
32609

留意佢係P牌仔

之前在Facebook 見到就順手簽咗

呢個新定之前果個黎?

已簽

You have successfully signed the petition Foreign Policy - Establishing Diplomatic Relations with the Republic of China (Taiwan) .

Thank you for your signing. Signet number and signer list will be updated shortly.

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推爆你 加油

點解冇人
尋日簽係三萬三左右，今日都仲係呢個數

Anzahl Online-Mitzeichner
33356

收下啲德文email都幾開心

行動post推

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人share開去！

push
hh

輕輕一推

夠未

推
台灣咁幫我地
我地點都要幫返佢地
幾分鐘搞掂何樂而不為
話唔好簽嘅都係p牌
咁就更加要簽

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

大大力推啊

Anzahl Online-Mitzeichner
33807

一定要大大力鍚個春袋
Anzahl Online-Mitzeichner
33807

721 811 831

我是台灣人，希望香港人支持這個聯署

在情在理台灣今次幫咗我地咁多
唔係唔簽呀？

推呀！

簽咗

再推春袋

P牌推唔郁
大家快簽！

幫下台灣喇推推推推推

有無send俾台灣人叫佢地簽？

未夠，要再錫大力啲！
Anzahl Online-Mitzeichner
34012

比5個鐘前多200個
推

已簽，快D一齊簽

你條大陸食屎狗行動過咩

tui, 點解冇上熱門

再推啊差好多

未夠，要再錫大力啲！
Anzahl Online-Mitzeichner
34626

未夠，要再錫大力啲！
Anzahl Online-Mitzeichner
34643

未夠，要再錫大力啲！
Anzahl Online-Mitzeichner
34627

未夠，要再錫大力啲！
Anzahl Online-Mitzeichner
34893

未夠，要再錫大力啲，大大力鍚落去！
Anzahl Online-Mitzeichner
34893

未夠，要再錫大力啲，大大力鍚落去！
Anzahl Online-Mitzeichner
34909

一定要廣傳 我一定簽

未夠，要再錫大力啲，大大力鍚落去！
Anzahl Online-Mitzeichner
34912

，

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去！
Anzahl Online-Mitzeichner
34914

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34914

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34914

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34921

五萬真係一陣就可以過...

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34924

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34930

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34934

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34937

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34939

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34943

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔好唔錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
34947

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，唔錫就走寶喇！
Anzahl Online-Mitzeichner
34947

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦！
Anzahl Online-Mitzeichner
34947

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦！
Anzahl Online-Mitzeichner
34958

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦！
Anzahl Online-Mitzeichner
34962
tionen.bundestag.de/petitionen/_2019/_05/_31/Petition_95643.mitzeichnen.html

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦！
Anzahl Online-Mitzeichner
34962

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦！
Anzahl Online-Mitzeichner
34963

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦！
Anzahl Online-Mitzeichner
34966

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
34970

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
34981

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
34983

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
34985

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
34995

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
34999

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
35009

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
35011

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
35015

其實叫人唔好簽果啲平時係咪會叫人唔好買六合彩

推，仲差萬五

我冇野講

簽個名就得，方便快捷

推，零成本

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
38396

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
咁大個春袋響你面前，快啲埋黎錫啦，唔洗錢任錫！
Anzahl Online-Mitzeichner
38401

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38401

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38402

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38402

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38406

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
加油！
Anzahl Online-Mitzeichner
38406

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

Push

條link502

點樣填？

終於見到 多謝樓主

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38413

用Google translate 將成版轉做中文跟住一步一步做就得

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38416

每次出黎live既記者。想同大家講。唔可以再各自做。因為你地每一條片都係拼圖。證據。聯合起黎將啲縱火uc等拼出黎成個事實，令其他冤枉既人同誤會既人明白真相

502 Bad Gateway

same

502 Bad Gateway
完左?

未完

我想知當國際承認中華民國
係咪代表台灣可以根據南京條約收返香港
之後就直接ww3?

教學影片開唔到, 有冇其他教學link?

Hong Kong Police officers are Terrorism.

HELP US!!!
HELP US!!!
Hong Kong protestors/ students/ teenagers need international YOUR help!!!

#HongKongProtest
#FreeHongKong
#HongKongPolice
#StandWithHongKong
#chinazi
#HKPoliceTerrorism
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HKprotests

Link 死左

Important

link 已死

仲差好多，各位巴打，要大大力鍚落去唔好留力呀！
埋黎睇，埋黎錫呀！埋黎睇，埋黎錫呀！
Anzahl Online-Mitzeichner
38576

係聯署link死左

可用這條LINK

thanks!

係囉 我都502 error wor

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手
Anzahl Online-Mitzeichner
38584

ok 正

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧
Anzahl Online-Mitzeichner
38584

己簽

個網係唔係收左？上唔到

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
38584

Bad gateway左

你打完呢句 都簽撚完啦

幾分鐘, 有效益, 梗係做
以下教學好啲

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
38798

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
38833

10/10到期，搵多啲人簽

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
39130

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
39146

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
39167

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
39190

點解中共咁想收返台灣？有咩戰略價值？真心請教

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

淨係令自己成為唯一合法正統既政權呢個理由已經夠大

b

Reg 咗! 大家都花少少時間啦

有冇在德港人台人幫手

我會簽
但白宮聯署唔會話無用
兩樣一齊做有咩咁難呀？

條link可以bad gate左，用依條(唔該手足)

再加上台灣朋友比既教學，香港人簽一樣大同小異
大家都可以用google translate曬成個網頁，非常簡單

lau ming

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

要註冊咗先可以聯署，唔係唔比聯署，推埋呢個唔該！

簽

郵政編碼填咩

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
39492

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
39679

簽左好耐

Signed

83044

已share比多位反送中名人

sorry，果個係我個朋友share嘅，唔記得姐住個名

重有

幫推

自由民主既國家理應存在，有d國家理應要落地獄。

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
41276

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
42148

已經有42178個簽名!
就快夠50000!
快D叫朋友屋企人簽!

多謝手足希望佢地睇到

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
43153

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
44699

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
45394

加油，就到5萬！！！

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
46680

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
48826

加油！仲淨7日，仲差千幾到5萬！努力鍚落去呀！

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
49080

加油！仲淨7日，努力鍚落去呀！仲爭唔夠一千就五萬！

可用這條LINK
用GOOGLE 成版轉做中文一步一步做

鍚大力啲，唔好留手，同佢個春袋黎個法式濕吻吧，記住錫埋袋底，袋底泥都要錫埋出黎
Anzahl Online-Mitzeichner
49281

加油！仲淨7日，努力鍚落去呀！仲爭唔夠一千就五萬！